艾利臣賽後發現有腦震盪

利記龍門

拉莫斯又踢人

拉莫斯踢完人未啊

怨婦到

仆街皇馬！！！

推

屌
你
老
母

55

俾魔性震親

似係敵機亞震親
搞到交左個波比沙基利

屌你老母拉莫斯！！！

是撚但啦
施捨一球比你希望可以幫摩佬吊下命咁啦

Ddg比人中出36連發賽後發現有左添呀